🔥Post Malone 🔥

Waiting for that beerbongs & bentleys drop homie

好正啊佢

ive been fucking hoes and popping pillies man i feel just like a rockstar

I don’t wanna die too young💀

White iverson

聽odd future, tyler, brockhampton ,death grips好過啦

Fucking with me, call up on a Uzi and show up, man them the shottas

My mama called me, see you on tv SON